[NBA玩具] James Harden draw foul係演技定球技?

大家覺得佢draw foul係靠flop定箇中有細節同技術?

其實係睇ref 你估打街埸你話foul就foul咩

演技。

演技係呃你呃到的人，球技係去到邊都呃唔到人

佢一去到playoff就演唔到戲了

當然打街場唔會draw到呢啲foul，不過比賽中又有無用呢?

但又真係俾佢以一啲慣性嘅小動作呃到球證

咁點解釋季後賽就唔吹

其實自從去左火箭後，佢playoff場均都成9.5個罰球。表現黎講上季頭兩round都算唔錯，不過對左頂級防守嘅勇士就消失左。

啱呀，有9.5次罰球，又點可以話playoff唔吹